Gpa幾多先叫高？

？

有冇聽過爆四？

3層樓甘高

求學不是求分數

Daddy身家有10億嘅

4/4.3

我都明，拎高grade唔代表我學得多/好

我是垃圾

夠拎船最實際

4.4

gpa> 3

連續sem努力完，終於過左3
但係發現自己既努力既盡頭就係3